中意左個有女朋友既男仔

如題
所以我做到同佢好fd好fd 好兄弟咁
因為我知佢係有女朋友既人 但感覺呢家野...

遠離

其實我覺得個男仔都有問題,明知自己有女朋友就同其他女仔保持吓距離啦

樓主又係戇居,明知有女就唔好扮fd啦

同意

有女唔可以有女fd?🤔🤔

This

樓主有講過佢係女咩

THIS

黎D叫caring，狗公嘅嘢你識條鐵咩

利申非gay

我同佢係返工識 佢有個兩年既女朋友 但我識佢呢段日子佢女朋友都唔係身邊 我ff過我有機架 不過佢女朋友呢排又返左黎

Tg傾啦

tg傾啦 差唔多情況

比機會自己去識第2個,别浪費時間

你留個tg?

絲？tg傾

而家返工日對夜對 好難放下

男仔之家唔好咁肉酸啦

即時走左班狗公出黎

世事都被你看透

狗公即block啦

我明
每日都等緊佢地分手
又會後悔自己點解唔可以早啲識
但其實自己最清楚
男方最愛嘅係佢女朋友
即使佢地分手都唔會揀自己
自己從來都只不過係水泡

我知唔應該咁諗
但我真係等緊佢地分手
佢地係經常分開 基本上個女仔呢個月唔係香港 我每一日都同佢一齊 成日係道諗 明明啲人話longd好難keep 咁點解佢地仲未散
另一方面都興幸佢冇因爲我飛左而家條女 咁起碼佢係一個好男仔 希望到佢地自己出現問題而分手既時候佢會簡我

中呀，差啲以為係自己打
成日都想佢散之後會搵我，但又唔想佢係會隨便同女朋友分手既人 矛盾到極點

咪搞人啦 想做狐狸精呀？

你屌得岩

第三者 偷食者全家死無全屍

咪搞散人啦，最多我比你鍾意啦

含撚 打飛機最難抗拒

關我地咩事

依家冇人話有女唔可以有女fd喎
我話應該保持距離啫

對方對自己有冇feel,
自己會feel到架嘛,
明知自己有條女,
仲要同普通女性同事玩得咁埋?
咁咪攪到樓主依家沉哂船咯
如果男方一早有 signal畀對方保持朋友同事距離,
樓主依家就唔駛咁迷茫啦
咁樣對自己條女同另外個女仔都唔公平啦
一般男仔角度邊個唔想多d女埋身?
但你知唔知多女既時候係幾咁煩(我諗狗公會好enjoy既🤔🤔)

我好肯定咁講,男方成日都有主動揾女方傾計,
根本樓主就係16 號愛人,
樓主自己知架喎,但愛情係肓目既.
所以樓主明知對方有條女.
都鍾埋去係咎由自取

我唔係話咩,試過自己兄弟同條女吵大鑊,男既發脾氣走左,女既打黎問我佢去左邊,
都痴9 線,你地兩個有感情問題就私了啦,關我春事咩雖然係兄弟,但感情始終係佢地兩個人既事)

男既又打黎叫我出去睇住佢條女,去到佢條女攬住我喊(係面對面攬住o個隻) ,我好自然安慰佢掃背兩吓,就推開左佢.

雖然本身女仔都係fd 黎,但費撚事大家有咩誤會啦

女呢家野,
邊個稍為o係佢最失落既時候對佢好d就,
佢最需要人安慰既時候,
你o係佢隔離一直陪住佢,
由其係飲大咗兩杯,佢就會做傻事,
唔信可以問吓上面d絲打

做sp
然後令佢沉船

仆街方法
最好唔好啦

兄弟條女攬住你喊
條女都幾唔檢點

係呢個情況 都係搵多個人

當時女方情緒好激動,因為佢條仔(我兄弟) 同另外一個bbc女(兄弟ex) 去左蘇格蘭d島仔玩兩日一夜,仲攪埋添.現任o係架私家車發現用淨幾隻未開既condom, 就係兄弟另外個所謂死黨報串畀條女聽(現任) ,話佢地兩個一路向北.

兩個玩完返黎glasgow就炒大鑊了.

老老實實,攬我條女一早都知佢咩性格,所以不了對呢d女好棧攪到自己

其實報串條友就鐘意我兄弟既ex, 可惜佢溝唔到ex,於是就攪埋d小動作老實講,我對報串條友冇乜好感當然事後我都有話9鳩我個兄弟啦

最撚慘係個ex到依家仲唔放手

真係錯綜複雜
所以感情越簡單越幸福

你兄弟係仆街嚟架喎
有女朋友仲同ex糾纏不清
叫現任放手啦

咪撚乘虛而入啦

係ex分手唔分情,
男既其實都已經決斷斬纜,
但女既死纏爛打,可以奉獻自己身體畀個男人,
你知啦,男人就用下便諗野,
一男一女共處一室,而且本身佢地係青梅竹馬

但你兄弟又肯同ex去旅行
俾機會ex乘虛而入

管好自己咪做臭閪啦

現任都唔係好得去邊好多富二代追,
收兵遍布全英國
london manchester edinburgh aberdeen
以上係我聽佢講過吓既兵營據點

成件事根本就係關係太混亂,
所以樓主唔想痛苦都係斬纜最好

回頭是岸

gay

原來大家都係player
我太認真了

樓主...自求多福啦
都唔知要等幾耐先等到佢分手
分咗手都未必同樓主係埋一齊

大家有興趣可以聽聽,做後備不如做正選
16號愛人

咁先係男人

我知佢最近同女朋友散咗 所以先特然搵翻我
覺得自己做咗佢隻兵

走開啦，臭雞

樓主我明，鍾意左個有女朋友既同事，亦唔期望佢分手，所以我都逼緊自己唔好諗...好彩職已辭

咁多人係咁
我對個同事有好感 前排先confirm咗佢有男朋友

唉 其實我知要放手
但我選擇同佢保持啲距離唔好咁close
或者可能等佢地自己出現問題分手啦
咁樣仲叫唔叫狐狸精

都係一撚樣，你自己諗下如果有一日你有個好愛嘅男朋友，跟住有條死臭西做你做緊嘅嘢，你會覺得點？

剃人頭者，人亦剃其頭，你真係搞人地男朋友，就唯有祝你以後每一段感情都被第三者搞到男朋友/老公出軌，跟住佢毫不留情一嘢撇咗你囉

我以為樓主係自己

唉屌

屌你 好撚憎你呢d人呀 仆街

英文名係唔係A字開頭?
勿相認

邊個先?

姓咩？

咁都可以相認

條女

條女係唔係姓陳?

所以問定先,其實bbc圈子好細,個個星期都有唔同既gathering, 基本上ig fb一個fd但大家都係共同朋友或者可能認識朋友

所以a係指邊個人先?

睇下係唔係我識個個啫 英國圈子好亂

條女係唔係姓陳?[/quote]
巴打你幾大?

臭

巴打你幾大? [/quote]
18-23 費事講太detail

對唔住

真係堅亂,我真心膠唔明佢地點balance 關係

我唔係想搞佢地 如果佢地最後因為我散我一定都好內疚 我而家只係選擇做返普通同事姐

係英國行下街 求其經過都可能係你老襟